深水埗集體毆鬥，黑警施施然嚟到，然後落車唔知跑去邊

緩步跑

捉手無寸鐵𡃁仔先會出全力

而家捉老黑個個都會還拖 不了

明明灰衫喺佢前面. 佢哋扮睇唔到

狗中意咬動態既野

細個果時阿媽教落，佢d狗面前唔好跑

打嘅hea，捉嘅仲hea

落車跑幾步扮下野啫, 同你搵命搏咩

第二隻狗頭毛都唔多條

都估到係渣洗灘

對香港狗隊零期望

黑警點會攪唔著制服既伙記

笑撚到仆街

捉閪咩聽到響號都走鳩曬

捉南亞狗？會比人打，不了